牛熊過夜討論區 (17/4)

牛 正評
熊 負評

量子兄開多d 統計post 好啊

10手超近qq牛 當買六合彩

好似幾多人睇淡

1:3應該可以開倉？
大浪係咪要1:5